侵侵團隊要求辯論會檢查電子耳件

Trump camp seeks extra debate rule: Third party inspectors to look for electronic devices in candidates' ears

福克斯報道：拜登團隊請求在辯論過程中每30分鐘休息一次。川普團隊拒絕。川普團隊要求檢查耳件。這將是美國歷史上最滑稽的一場總統辯論賽，候選人在兩個極端。

一位為了國家放棄自己奢華的生活，一個為了奢華生活放棄了國家。竟然能同時出現在辯論場。這場辯論賽是美國民眾和黑暗勢力掰手腕！

比16年仲好睇

拜燈必勝

30 分鐘休息一次咁 on9 ?

拜登一定唔會出醜

最正既真人show

老人家要抖下尿急去廁所

要食藥

笑死

個半鐘都頂唔到？

Trump 一定要帶干擾器

廢到咁點做總統呀

侵算唔算虐老

唔是講笑
老人家坐30分鐘都好辛苦
企30分鐘連續up野隨時暴斃

屌不如學nba，分4節辯論，中間休息，每節可以叫time out

一位為了國家放棄自己奢華的生活，一個為了奢華生活放棄了國家。竟然能同時出現在辯論場。這場辯論賽是美國民眾和黑暗勢力掰手腕邊個係黑暗勢力 戀童登?

YOU AREEEE FIRED!

生薯

中間使唔使搵啲細路女出嚟跳下舞？

拜登食90分鐘超高濃度特效藥必勝侵侵

其實登77
侵都74
所以老唔係理由

年齡上兩個都可能任內老死
所以副總統個位好重要
民主黨同登今次為左政治正確
係要揀黑人女人

30分鐘抖一次

直接問佢有冇帶耳機啦

辯證大會

4 年一次，絕對唔可以求其

跳舞就唔使啦，但要摸下同聞頭髮

FYI biden之前真係有試過帶耳機

廢到咁點做4年總統

侵74歲
拜登77歲
兩個都係老人

要上電

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

狂推fake news仲要屈人毛嘅Huniu #294518

美國海軍陸戰隊演練模擬行動：為香港量身定做！

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

幾時上映

要錫吓個面豬登，再摸吓個未發育嘅乳房仔

又係西德製造？

英文字幕高質到

死八婆 爆咩大獲呀 我都唔識東星耀揚

香港話應該係:仲好睇過16年

人地都無話到耀陽，你又點知呢，叻唔切
仲出貓添

好明顯啦

每30分鐘教China Joe講嘢

就快開波啦
拜燈以為打緊NBA 可以叫暫停

視頻佢老味 片段 短片呀 識唔識中文 fake news撚係度污染連登

侵

唔通到時有咩國家大事
同全世界講30分鐘就休息咩

點做總統

講到侵侵得40 歲咁

係唔係香港時間九半？

最好打boxing咁3分鐘一round

連燈力量
G持拜燈

可能老人家唔忍得尿

weed joe

大麻股價爆升

喂，習仔，打三十分鐘休息下ok?

一位為了國家放棄自己奢華的生活，一個為了奢華生活放棄了國家。

原來有人通水

駛唔駛換埋人呀

老人家

明明拜登只係大侵3歲

十個拜登ready

侵侵有氣有力

Come on man

You are fired!

比佢選到打打下仗喺戰情室訓著

有花生食了

佢74歲

哇 咁大粒耳屎

要返去摸一摸啲細路女提神

係咪公開試果隻全攻型收音機

30分鐘休息一次
on99

尿頻?

記得小布殊當年電視辯論都俾人發現裝耳機聽提水

睇唔到
肉色？

拜登好唔掂

其實點解唔設年齡上限
先唔講人老咗判斷力行動力會下降(我侵例外)
就算死亡風險都高好多
任期內死咗都搞到笠笠亂啦

其實唔會點亂, 美國如果總統死左/執行唔到職務, 已經定好哂次序由邊個取代總統個位

其實班左膠為左反侵可以撐登撐成點
我見好多美國人都笑鳩30min break

好似壞鬼垃圾手機咁，30分鐘叉一次電

漏電漏得咁快，好心換左佢啦，又唔一定要旗艦機咁貴